目前nintendo switch的災情如下

目前nintendo switch的災情如下

1 遊戲執行中畫面異常(雪花、雜點、顏色反轉、閃爍)：顯卡問題

2 螢幕出現條狀異常、壞亮點：LCD問題

3 持續不止的雜音：音訊晶片或speaker問題

4 當機(黃藍屏)、按鍵或觸控無反應、畫面凍結：系統穩定性

5 手把延遲或斷訊：藍芽晶片功率問題

6 卡夾插入沒反應：卡夾良率

7 接上dock時螢幕刮傷：機構設計不良

8 手把握套無法拆裝、卡死：零件公差過大

9 掌機模式時手把與主機無法緊密結合，會搖：零件公差過大

對佢地黎講買唔到機先係最大災情

痴線
都唔係用Windows點會藍畫面

用淨色圖當hand機？

下次試下更蠢D搵部Mac機放張藍色圖話藍畫面啦
或者An機放張白蘋果圖

樓主你雖然近年叻左
開好多新聞post攝落出post紀錄度扮唔係打手
但你D打手post都一如以往常用假新聞扮到真咁
換湯不換藥

有時間做呢D野不如自己爭氣D搵多D錢啦

暫時見真實問題係

減號掣個位置好難襟
同埋LR有4粒掣唔夠大粒

打手對真實既問題完全提唔出
都唔知有冇玩過部機
但作出一大堆冇乜人講既問題

其實打手幾時先可以進步？
係咪窮撚學生哥做打手
窮到連二千幾蚊買部機既錢都慳番
知己知彼百戰百勝
你當老任係假想敵
都要比錢買人地產品用下先可寫文鬧佢得精彩D
完全零體驗憑空創作又係科技白痴
放張藍色圖橙色圖就係hang機
真係假到無朋友

P.S.
淨色圖通常係用黎試新機mon有冇死點光點時用架
Windows藍畫面都係有字架
Switch都唔會用Windows囉

恥笑開始

片都有啦，仲有假？

留名

咁多年黎又唔見你貼下PS遊戲機首發時問題既相或片？

係咪Youtube有但你選擇性搵唔到？
貼PS機問題片你會唔會減人工架？

得閒係連登問下D玩緊Switch既玩家
有幾多個有呢D災情？

好心唔好直接帶高登個套打手玩法黎連登
過檔連登堆人通常都係較醒又係上網有資深經驗既人
當中好多都係電腦人

或者你不如改個名扮第二個啦
分身都唔識扮懶到你呀

樓主係咪機主先

Google圖片搵Switch藍畫面
搵極都係個source係同一張圖
全球得一個source叫災難咁過癮？

咁我咳一聲
咪有全球肺炎災難？

其實係咪2個打手係到嘈交

痴撚線，電子野會輕機有幾咁奇？
咁都有打手話人地係整張假圖出黎
如果搵到部機真係好似上面果兩個咁樣輕你係咪成部食撚左佢呀

藍畫面Google圖片得同一張圖

joy con 真係一唔小心就會掉轉左插
段片拆到爆缸

官方有片一秒搞掂

無聊，我覺得單新聞得意先share咋，我先無咁得閒嘈交，你要話呢啲係假相咪有得你話囉，我先無咁得閒嘈呢啲無聊野

呢個係我連登出post紀錄
高登已無上好耐

樓主最近至少出左8個插老任既post
當中絕大部份都係直接插Switch
但佢不斷轉貼新聞post攝入其中等你唔太覺係打手

如果資深高登會員都分唔到打手係咩行為
咁你都幾弱智
我玩左高登十幾年
依家改玩連登
眼見高登D低質打手直接搬高登個套打手玩法黎連登
依家衰到連尼住都不斷比人開新post惡意中傷
最咁搞落去連登真係越黎越似高登

但你最近有8個新post插老任/Switch

完全唔知為乜
好似其他遊戲機或遊戲公司無新聞夠得意比你轉貼咁

玩左5日 暫時都無上述問題

嘈左咁多年
你兩個有冇諗住結婚

我係樓主你
就自動等個post沉底啦
費事我上面貼你點做打手既証據比太多人睇到啦

教精你啦
開十幾個轉貼新聞post攝落插老任post之間係唔夠架
應該攝一千幾百個新聞post我先唔會發現你打向既痕跡

我都無心同你嘈架
我只係唔慣見D打手N年都食老本同一屎橋用N次咁悶

你下次比多D心意同誠意
親自買部已壞左既Switch
貼埋身份證上黎話自用
我覺得你夠可憐就唔會想入黎恥笑你

gay post

其實係源自S字頭公司既marketing唔肯收手插對手

無機界原種不停出同類post
我邊度有位入黎講佢呀

每次有非PS既新遊戲機出
就有人不停開工出新post啦
好似個定律咁
我都係順住佢個定律又發現人地又開工

乜尻災情

兩個都一樣咁撚煩

做乜撚野

笑死我

應該係拎得太過，一大力拆，sir出黎個下隻手指公會重創

隻任狗做乜鳩

轉載都要屈機界個柒頭作新聞

crowbcat一出新片講switch就知有好野睇
d dislike 多到
差唔多6千
反而恥笑ps4 pro 段片得8百dislike
就算計埋dislike / view都係 恥笑switch既比較多

任狗玻璃心到
根本接受唔到任何批評
係唔係都triggered

係咪打手睇佢用字就知
任天堂好似殺左佢全家咁

任狗就玻璃心
索狗就攻撃性強
軟狗就無存在感
有無補充

任豚真係少少事就起晒鋼
之後就屈人係索尼狗

任狗

crowbcat條片笑撚死我
人地ps4最多hand機唔識彈碟

switch根本連最基本設計都有問題
入dock係會整花個mon

咁屈人係任豚叫咩

will u 俾人恥笑咁耐
出左新野
唔瘋狂打丁點得

垃圾switch 大家千其唔好買

你又唔好咁講
第一水ps4都死得人多, 又死亡藍閃白閃, 又易燒底板同電板
每部新機都需要更新進化既

雙玩家

打手走狗就死全家

炒狗都要死全家

公平起見，任狗咪貼返ps4嘅新聞，有乜好嘈，咁多年大家都明

係呀
另一個post有條傻鳩都係咁

膠登俠同樓主都好撚柒煩
不過公道講句呢個POST都係轉貼啫
btw手掣sense唔到對我黎講都幾大問題
我個廳好撚長,PS4個掣拎遠少少已經sense唔到,好驚switch更差,都係睇定D先買啦

樓主一早準備好晒一有人反搏就話佢任豚 洗乜屈

其實部機咁多創新搞作大家都預左第一水機實有些少問題架啦下話
依家電子野係咁上下啦

公道講句,任記好似好少出事

係呢部出事出到飛起

真玩家都會反任，唔反任既一律係任豚

依家連apple嘅QC都開始唔得嘅時候大家點會期望任記搞得好呢

機場原種本身係支那狗來

買ipod nano第一代出左事之後就無信過apple野

關於5有DIY方法

又話係假圖既 宜家又唔係啦

屌你 嗰件任豚智商低過80

LM

不如拎返PS4首發時出過既問題出黎對比下?
有咩好嘈 正常打機既都唔會止得一部主機

你要知道班專業打手分分鐘連ps3都冇玩過

認真一問，有幾創新搞作

邊面出機 就邊面被人攻擊架

不過今次任記係柒啲既

搞咁多gimmick 野連design 都做唔好會刮花

btw 前面隻任豚真係笑到我

明明就係jc訊號失靈
連任記都出左official
有件死忠竟然避重就輕話咩
"得個掣好難襟，個掣唔夠大粒係真事"
你無事你繼續玩，QC wfc

凈係識話人索狗

無限搬龍門

笑下先

任記出機通常都係市面上早就成熟既技術
今次真係比想像中多問題

youtube咁啱有推薦影片
條友整合左ns堆問題合集

講緊部switch 有咩問題又要無啦啦講ps4

besides ps4 首發果陣大把人屌啦，手制又爛又彈碟，咁又點姐
依家屌就企定啦

結婚！結婚！

總之你屌老任你就係索粉
唔講咁多 總之DISLIKE你

啱啱都睇緊

咁都可以放出嚟比人買

條膠登俠咁撚煩既

講到好似自己係清泉一撚樣